作為一個以唱歌做主業嘅人，周筆暢個名算唔算改round咗？

周不唱，一個唱歌嘅人叫不唱。。。

屌你老母占奔真係好撚高質

轉account啦懵撚

唔關事，我得一個ａｃｃｏｕｎｔ

係我精神分裂ｏｎｌｙ

作曲 - 柳重言

ｃｈｉｎｇ你真名嚟？

女人化左妝真係好唔同

以前樣衰 而家好靚

唱歌好好聽

高汁

出道個個覺得佢ＴＢ嚟。。。

塊面闊到

推

面家正好多
仲有春哥都好正

每次講起佢
我都會諗起另一個人仲衰

趙左都夠衰
仲要趙完唱

牙占好撚勁 日日出高汁post

屓！

佢正職係比老闆屌，你又柒左

邊個叫趙完唱 你係咪講鄭元暢

係
自膠一打
原來記憶中一直記錯姓

屓

秒

畢書盡